集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為今晚八點，不便之處，敬請原諒

【未清楚事情始未嘅可以去下面睇返懶人包】

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

Pish

[quote]
同場加映

有會員得悉此等惡行後
向名校secrets管理員詢問其回覆時所得之回應：

新po留名

推

我俾admin block左5個

留名

又有人開新post話連登仔

即刻用電腦搞搞佢

pish

佢屌我地得 我地屌佢唔得？

係唔係應該開個ig講返成件事出嚟 之後follow哂班00後?

推到有巴打整

[GUEST][plklfc] 某討論區因聲稱捍衛本地文化,及反對寫簡體字，而進行大規模惡搞和滋擾，難道這代表他們的文化?真的要全港中學生認同?

以偏概全、 對年代不同的存在鄙視、 甚至嘗試殲滅與自己立場有所不同的人仕， 這群人最後真的可以讓香港齊心協力嗎？

他人無權批判別人的取捨， 為什麼這些人在表達自己的意見同時，又對寫簡體字的人作出人生攻擊？

另外， 我發現很多雙重標準在這討論區出現。 例如在批評school secret封鎖留言者和不願發佈仇恨文章是不民主行為， 而威脅 反對該討論區立場的留言者進行起底又是甚麼行為? 偷拍學生後被大眾批評，又沒有認錯，與内地部分人仕有甚麼分別？ 認為社會存在太多不公義時， 又為什麼有意欲在19年dse 進行搗亂行為？

最後， 我認為繁體字值得保留。 前提是捍衛文化時， 必須確認自己是一個有修養的人， 才能確保香港文化不被自己污穢的行為劣化。

Admin開po雙重標準

push

同志們辛苦了
欣賞下啲J圖回一回血

屌打垃圾page

新post

開page無公關？食屎㗎

Btw admin做乜唔改篇文嚟平衡翻篇嘢？

屌admin開po都唔回應下

孔子3.0陣亡

Comments on this post have been limited

繼續連登首場聖戰

無晒人？

有

名校secret可以話係香港十大劣質PAGE之一

無得cm

個新po admin自己開？

咁落去唔OK喎
有冇人有另外一啲方法

原來講緊ig

但有啲科要出埋field

Admin有時間開po都唔回應

大家pm轟落去

fb個新po
下面啲留言屌到反艇

回應數量上限？
wtf

4, 5 seed?

Yes
仲要設留言上限
明顯身有屎

有冇傳送門

垃圾admin封留言

聽日繼續？

Admin無諗過一開po無人幫自己所以停左cm功能

好撚肉酸

屌到攰，班admin已經採取放任態度

媽啊好柒

被佢block咗幾個ac
冇所謂最多咪再申請
睇佢哋可以點

原來已經起左admin底?

話說我自從轉左女仔相之後就未俾billy仔del過

我們在天上的admin
願人都尊你的自我審查為勝
願共產黨降臨
願你的簡體字辯解行在地上，如同行在天上
我們日用的繁體字，今日將被遺忘
免我們的繁體，如同我們免了人的繁體
不叫我們陷入民主，救我們脫離自由
因為名校、GUEST、Admin，全是Biily的
直到永遠，阿們

成個page比人屌緊喎billy仔 點算

source?

未

厹billy

Lm

我昔作正體字
何今改簡化體

好似有個登記人叫billy ho
有錯勿屌

4唔知
5個套係電視劇黎（我們都是超能力者 ）

06年

lm

我們在天上的admin 願人都尊你的自我審查為勝 願共產黨降臨 願你的簡體字辯解行在地上 如同行在天上 我們日用的繁體字 今日將被遺忘。免我們的繁體，如同我們免了人的繁體。不叫我們陷入民主，救我們脫離自由。因為名校，GUEST，Admin，全是Biily的，直到永遠，阿們。

屌呢個cm笑撚死我

轉攻fb

留言都唔比人留， 你真係惡過共產黨呀

狗校secrets 屌你老母，打咁大段野屌鳩人地之後唔比人留言，想玩一言堂呀？ 咁撚霸權用微博啦，共產黨仲會幫你自動filter 禁用字呀，讀咁多書係咪讀屎片呀

屌佢限制左comment數

搵到 多謝巴打

點解無得留言 比人block咗？

有無巴絲知個電話係咪真

[member]李清照block咗喇 /member]

好似話停用

開新account啦
我都開咗個

屌你老母臭閪 del撚埋我個留言 名校secret admin死全家

唔好傷及無辜

準備左三粒鐘就係得個垃圾po

咪on9啦
要搞就淨係搞佢地

上面求seed擺j圖個啲死開啦

已經無晒火

班廢admin淆哂底

比條仆街block撚咗

上個post #642

ching 右下角

主力起條仆街底

Push

聽日8點再黎過

個回應做咩9

發起政擊唔係因為捍衞正體字喎，係因為你加caption呀

咪轉移視線

唔肯道歉不特止仲要del左我個留言

我們在天上的admin 願人都尊你的自我審查為勝 願共產黨降臨 願你的簡體字辯解行在地上 如同行在天上 我們日用的繁體字 今日將被遺忘。免我們的繁體，如同我們免了人的繁體。不叫我們陷入民主，救我們脫離自由。因為名校，GUEST，Admin，全是Biily的，直到永遠，阿們。

係fb同ig係咁打呢句上去

行動升級
Admin完全無諗過面對
支持起admin底

佢全家比狗屌

pushh

各位，咪撚好停

FB有新po

On9佢出翻del左嘅po

我地對外唔對內

仲有keep住 report ig fb

PUSH

新po連言都唔可以留

admin偷偷放下負皮

認低威了

留得言啦

又出多咗個新post

屌 billy ho

「各位，睇闊dd，正常呢個時候，admin應該被癱瘓中，唔會選到po出黎擺。姐系話呢個po系某d人自己寫，然後扮中立，引開視線架啦？」

[img] ]可以同佢傾下計 反正都上過連登

屌佢老母 乜撚野思維？

Who is billy?

Admin

自己語言都可以唔捍衛嘅死全家

唔爭在report 埋個app

支持

留得言

系咩姐？

呢位朋友心水清

呢啲post會係邊個出

on9既係呢班00後囉 屌你班00後真係同d大陸西一d分別都無

Ig report唔到 揀完It’s inappropriate之後變白色 有冇解決辦法

全力支持名校Secret ，各位要踴躍投稿呀

屌撚7佢啦屌

傳送門

話唔係文化侵略果d, 真心弱智

"其實香港係咪都係中國管"見撚到呢句就火都黎埋
班00後係咪真係咁on9?

有冇資料？

真係連常識都無

見到有巴打開咗fb ac名做 billy ho seven

抗戰到底

又批咗新po

笑到肚痛

屌你老母睇笑波子

好似係舊野黎，佢重貼

jason ng 再世

港豬一個都嫌多

毛都未生整學人講品德

有咩意思

2006

其實今次連登仔叫做出返啖氣 但係講返文化侵略 睇嚟班00後有排都唔撚會明

Billy Ho 係Page黎，
邊個巴打開架

唉 唯有長期作戰

佢地一早比大陸用語洗哂腦啦已經

班00後已經唔睇韓劇 去哂睇蝗劇

推上去

之前見到咩#社會人果個post 完全唔明咩意思
無諗過依家啲00後變化咁大

各位加油
真心想個垃圾page同on9 admin摺埋

碎佢老母

又一個無腦既傻閪 論傻閪00後一撚定係排第一

香港人好善忘
要搞就要大搞！

佢原本一開始亂加caption已經想扭曲事實
而家不停封鎖帳戶、del comment，
想滅曬所有人嘅反對聲音
共產黨黨魁黎?

明顯係

推到佢道歉

大家要諗下進一步行動

唔洗道歉啦
推到佢個page摺埋就夠

你班人好衰囉,名校secret有做錯咩 你地要咁話佢哋

佢post返出黎算唔算認咗衰仔🤣🤣🤣

咩黎

加速

Ip address

作為一個secret page 我認為保持中立係基本 唔應該係貼文中過量加入個人意見 甚至曲解投稿者原意
然而你今次不但係投稿既圖裡面加左句同原意無關既caption 甚至原po問翻點解時 你都採取逃避既態度 拒絕承認責任同埋道歉 咁係一個人應有既態度？
同埋我想問 你邊位？ 你可以講得出 "唔得閒招呼你" 我覺得你都幾屈機
再加上你自製公關災難其實都唔係第一次架啦 2017年7月尾既時候你因為咩原因block左幾多人 你自己心知肚明
最後我對你既處事手法表示非常失望 對於責任選擇逃避 對於異見選擇打壓 我地唔需要你呢種 "同路人" 你走啦

Ip?

IP

但唔好亂黎

準確黎講 係schoolmat.es 既IP

巴打轉轉張icon佢

link

呢個cm 都del埋 支那admin

有冇廢文生產LINK

喺日本喎Ching

Dliu

IP Address Country Region City
54.250.247.37 Japan Tokyo Tokyo
ISP Organization Latitude Longitude
Inc. Not Available 35.6895 139.6917

不過要轉icon

其實唔係 因為係文化清洗
利申弱智

有冇IG follow, support埋

咪玩啦

唔好俾個po沉

咁多like都del

佢仲硬頸過支那共産黨

Schoolmates 個APP
係間叫 Matcha Latte Limited

應該公司註冊處可以睇到有咩人名

唔啱聽就del架啦

幾千人屌緊佢都逐個del啦

呢個comment都delete咁仆街

Pish 搞大佢

冇民主冇所謂啦，有得食咪得囉

文啊！再重覆，範文啊！未send過架！

唉，早排明明好興rap，而家個個都忘記曬，靜係識玩抖音，話咩MC JIN已經OUT，好失望囉，香港人嚟架，咁都唔支持，仲要踩到咁(無法詳述)，你們人真係狂讀聖賢書，靜係識打勾心鬥角，貪慕虛榮，我知你地不嬲有睇呢個page，無錯，就係話緊你地班小氣鬼！

非名校就一律guest
但之前個post 就開宗明義打埋plklfc 出黎

食咩都冇所謂啦 食得飽咪得囉 屎都食得㗎 快撚啲去食屎啦

本來都無留意做咩事 見開左咁多post
追返先知

屌你 係咁宣傳簡體字
仆你個街
老老柒柒 我身邊d真係香港人既朋友(講緊係啊爸啊媽都係香港岀世)都唔係好識用/睇簡體
我自己覺得點解而家愈黎愈多人識同用 特別係新一代咁buy 可能真係多左太多大陸狗黎香港 之後教埋d仔女 而d仔女又受同輩影響大家 變成一件好普遍既事
以前讀書根本好少人會寫 更加好少提倡人用

只可以話呢個香港已經再唔係香港
已檢舉

點睇

唔知有冇Billy Ho

好似要俾錢睇

今次應該係連登仔唯一一次咁齊心 長期作戰唔好中途放棄 一個都不能小

呢個comment完全正常，唔係洗版唔係玩野，六百幾個like, 都可以delete

Admin你都係仆街罷啦

起底未

主帳留個言即刻ban

會唔會只係負責寫App間公司

姓莊名 的人今日係同我講佢稱帝

有無page主資料 有無人成功起底

唔好沉

Chong Hin Wang, Henri, 莊烻弘
香港科技大學學生會財務學系學生會 外務副主席 (2005 - 2006)

幫推!

睇d留言，其實都有好多唔係話洗版嘅留言，而係真係覺得admin處事上有問題 。

就咁睇似係寫app公司既人？

佢好似del曬啲留言 淨番啲同佢一樣睇法覺得正體殘體冇所謂嘅留言

支那臭雞扮香港人

平均智商60諗野都正撚路過你個傻閪

佢del撚曬啲comment

好難講，條友好似華仁出黎，咁即係個垃圾page 原來係由條中坑搞出黎統戰親共用

最撚憎呢啲懶係中立持平嘅留言

心虛 驚比人狙擊

Facebook Official個電話
BILLY HO

似小學雞鬧鳩人嘅內容 條友係咪小學雞黎

扮中立 之前個位巴打心水清

升高中未

條友囂完後就縮沙，哈哈

其實唔想理啲5毛左膠既comment, 宜家剩喺想知個admit幾時道歉/page收皮

同中共一撚樣 見異見就block

又出新post

admin道歉？2046啦

你幾時見過石堅認錯

兩三年後考dse記得意見唔好中立呀

我無留言齋like各位ching既cm都比佢block

痴線 惡到 間接趕客 睇黎戰爭完咗要淘寶買followers

你老母 不如順便report埋佢 真係好撚鳩

加油啊各位

仲有竇

00後大把傻閪物以類聚使乜買followers

Ching sick ball

facebook留唔到言，係咪畀人block咗?facebook留唔到言，係咪畀人block咗?

好波

有冇巴打可以投訴上蘋果

點解講嘢啲style咁支那feel

支持port鳩埋佢，達成佢既願望

IG又可以開工喇

唔諗下自己幾撚戇鳩先講呢句野
唔係針對呢條友
我係話在座咁多位00後都係戇鳩

咁撚多

似小學生多D

垃圾00後蝗蟲係咁架啦

平時邊有香港人咁打

惡撚過添啦 不過blk有柒用 ig咁撚易申請ac 唔係以為blk得哂下話

的士司機講唔好意思

文筆好差
輕輕一推

Block晒啲異見者之後繼續活喺自己世界度
應該推薦呢啲人去名校Secret做admin幫手Block人 大家都一擔擔

各位集中過ig 開火

想知詳細內容

Sorry ching

推撚到個垃圾page摺

好彩聽日紅日 可以作戰耐啲

同求

Support

well done

幫推

竟然可以咁大聲講用殘體冇問題
智障

report咗
原因係harassment or bullying

Reported

fb方面戰火都幾火下，得閒請支援下

Ok

之前WhatsApp過 係有人既 真係admin黎

講多次
大家記得report個垃圾page

想問同一個ac可以瘋狂report定只可以一次？

ching ho ball

有咩我可以做到

secret admin不如拍youtube 拍呢個節目啦

瘋狂report
投稿
洗留言

Fb ban 完要開個新好麻煩

所以admin先轉移戰場

暫時未被ban

支持繁體字？
支持捍衛本土文化？

搞掂佢地班友啦

屌你老母

其實應該考慮下整個新secrets取代佢
當日高登係主流，都比lihkg打到一仆一碌
果個垃圾page無得救了，只有破舊立新先可以救新一代免受歪理傷害

del人comment？
曲解人意？

有冇手足cap 返上去比佢睇下上左連登

正一on9仔

佢有冇200個frd?

班00後智商真係正常？

人地要最20 fd先唔係假ac

講唔出既奇怪

又del咗個多like既cm

原來已經係第5post

原來已經有了
即like

佢仲戇鳩鳩咁同人討論緊邊d係假ac

智商不正常 但讀名校 真係貽笑大方

仲有呢個

人呢

由隻支那種繼續護主啦

佢哋ig有一個post comment數已經七千幾

提提大家
名校secret admin 唔止一個
好似係唔記得幾多間名校每間兩個

開始縮

有無link

無左大半啦

大家唔好理啲小學雞
集中攻擊返佢哋

BUCIE 扮bu

要起admin同護主犬底

冇
有fd 之前識 其中一個admin 講
唔知堅定流

聽日 後日 日日都keep住 加油呀手足

Reported Hate speech

屌邊撚個想檢佢條小學雞呀

開始連d非連登仔都插個admin

睇留言其實好多都唔係連登仔

屌佢件事收拾唔到先認低威出post

繼續report到收皮為止

做到野

推到Billy Ho收皮

仲有個攝影師小朋友係樓下講野

呢個又做乜鳩

po多啲懶人包上fb 等部分有思考能力嘅中學雞知咩事

呢單野有晒對話圖係billy ho 理虧在先
條友而家仲要死撐
正常仲點會幫佢

屌係之前舊登就起呢條友底啦

原來佢喺fb係禁指定嘅users留言

不斷貼返啲對話

中間無追，billyho係admin?

係，一切矛頭指向佢

上面嗰位sis快啲轉icon

條友del左comment

冇上一排啲人變到咁撚樣

唔好再quote張圖

其實我諗有好多中學雞都唔知
佢 一年收唔少 廣告費

PlayStation 都有廣告

好幸運地ig仲未俾佢Block，聽日繼續

大義滅親

推到摺埋

係咪mon緊post呀
高登仔葡萄連登夠團結呀 ？

呢個咪billy仔開po

假膠嚟

真係估唔到高登變成咁撚樣

原來隔離登仲有人

岩岩睇到....

到底要幾多個舉報個page先會收皮

d post得幾十個留言
笑死人咩

Google下先

各位巴打有冇方法搞鳩埋schoolmates 等佢地吾好為害人間

吾

俾人起底ed
住九龍塘 , 飲 Matcha Latte 嘅莊生

schoolmate 得投稿 或者你係啲post到cm
btw 唔

上個post見到有巴打話1萬

無人了

吾你老母咩

hi

個邊五毛多 由佢地

班admin唔中立到出面，你地睇下佢地follow咩野account就知道

畀啲火我

革命尚未成功 戰友們應需努力

唔

精神d

佢擅自加caption 個post未刪之前都見到個post，個個都留言話睇唔出有咩問題
真係冇諗過香港會搞成咁

咪開樣啦樓上

fb有條友cap連登巴絲嘅icon出嚟
然後話：連登垃圾

大家幫手檢舉佢地

有冇人會整合下成件事嘅進展？

再推

之前我有個fd就係用佢地 app API裡面既漏洞搞到佢死左兩日
班admin話要報警
事原係名校secret block曬所有係廣告度比嬲既人

求link

應該唔少人有舉報
但都仲未摺埋

其實加密無咩用
你估嗰班仆街冇account咩

Po返張cap圖上去睇佢del得幾多

電腦:
Hide comment-> Report ->I don't think it should be on Facebook

繼續

想知最新戰況

呢個post入面

名校班垃圾管理員都DEL CM DEL得幾乾淨
你地侮辱緊投稿人、追隨者，希望各公司唔好再同佢地合作
個PAGE唔屬於佢地，而係屬於所有學生
以上

好過冇啦

佢加caption好似唔係遮人喎

Thx bro

推到佢仆街
垃撚圾

我正ac post 左句
仲惡過共產黨
會唔會比人滅聲

都block

真係仲惡過共產黨

垃圾名校secrets block我留言，我陳述事實都block

Thx bro 本身8點已經report咗 又再開返

yo

內容會否被移除是否取決於被舉報的次數？
不是。內容被舉報的次數並不會決定其是否會從 Instagram 被移除。我們只會移除未遵守社群守則的帖子，您可以查閱社群守則以進一步瞭解我們的政策。

幾萬…

我推多陣先訓

加油

我係咪講少咗

admin訓嘥覺掛

借朋友ac
雖然我知一日asshole仔一世asshole仔 升番上去都係cie仔
不過可唔可以集中番火力一齊打死名校page先

炸咗佢幾個鐘 而家訓醒起身再炸 我愛繁體字

其實我覺得我哋都要輪班制
如果唔係等到我哋全部瞓曬覺
佢突然之間七點幾起咗身
即刻嚟個突襲 都有啲可能可以改變到留言方向
所以我覺得我哋無論咩時辰都要留番幾個人喺度

無可能

Admin去咗邊

的確啱

但有冇巴打戰友既身體狀況承受到呢？

已經想瞓

屌 推呀

開戰嗰陣無諗到呢點

hi 我有排未訓
仲有無其他人

下一次可以考慮埋

唔好停

下次要編定輪更表

8點開始留到依家 無力了

留名等睇垃圾secret摺埋

休息一陣，繼續黎過

啱

Same8點到宜家俾人ban左6個ac

唔係比佢停

雖然唔知今次乜事 但係想名校secret摺埋好撚耐
成撚日係到尻ban 乜都加句sorry for 1999扮高登語氣駁認同

各位有心人 下個post可唔可以留返畀我地開 因為我地會更新 再次多謝有心幫我地嘅巴打

巴打如果有時間可以起我底睇下（1）

收到

多謝你地

收到 辛苦哂你了

多謝巴打

加油！

加油 大家目標一致

辛苦嘅係幫我嘅巴打啫 不過佢地唔想出名

靠你們了 要用盡24小時迫他們認錯

推返上去

推啊頂
如果咁都唔認錯真係

一推再推

希望真係做到野

睇嚟佢哋樹敵太多了

原來名校secrets早已成為眾矢之的

個垃圾page早日收皮啦

本身做開cd-rom，見到今次我真係唔可以再唔出聲，支持打倒名校secrets

唔好比佢停

放心交畀我地 英國時間夜晚8點開始

殲滅一面堂

推慢咗好多

以前嘅名校 Sex Secrets，俾FB ban9咗三次，呢個係4.0
後來admin表示自己個帳經常被停，無法繼續搞，半年前放棄更新
以前上過破折號(網媒)、健吾同ATV專訪

fuck off Mark

ok 下次幫你推翻你嗰邊

攻勢一浪接受一浪

Mark fucker

明天繼續

消息人士指佢地同呢個page有關 (前幾頁應該有人貼過)

真唔真

Push!

名校屎忽犯眾憎 我地終於點燃星星之火了

有機會，呢排狗校secret ig成日賣廣告

有冇巴開個新ACCOUNT搞落去代替個狗校SECRET

面皮仲厚過689同777

出自

冇所謂呀 多人就得 邊個都冇所謂 有人注意件事已經好感激大家

All sleep

靠你了，瞓先

要靠其他身體力行或外國的戰友們了

英國戰友報到

宜家有乜好做？

外國戰友加油

我會洗多陣先

洗緊submission

好驚抄車 有無巴打研究下名校admin o係咪依條友

加油 大家聽日記得繼續

啱啱訓醒
而家參戰！

我無得留cm

訓前再推
大家加油

唔知咁多野
但個page應該有好多admit㗎，個page又成日周圍賣廣告。今次都算喺大件事，個page真喺收皮嘅話咪冇咗條水路？
其他admit唔會交個戰犯出嚟自保？

佢FB早幾個月有講過啲泛民vs本土派之爭嘅嘢，一留言支持本土就block 7咗我都而家
一言堂唔止近排

佢FB早幾個月有講過啲泛民vs本土派之爭嘅嘢，一留言支持本土就block 7咗我到而家
一言堂唔止近排

認真？咁撚仆街 咁姐係個page都有既定立場啊

惡撚過共產黨

屌佢 之前運動員性侵單案佢未判先審 我係fb話9佢 就比佢block

先睡 大家加油吧

不如我地整返個
去名校secret搶客

名乜撚校

睇真啲喇巴打

自膠

Sor 原來係你地改左名我都無留意
冇追post係我嘅錯

我都睇錯

其實再打佢都無用，而家另開新場同佢鬥好過啦，出面都開咗唔少同類/同名嘅FB page同ig，似乎無幾多個係有機會發展到

聽日開始打游擊戰
每日一篇
我由細做到大㗎喇

我都係呢單嘢俾佢block咗

有冇計劃？

前面cap圖都有幾個放料page，我覺得現成嘅總好過再由頭搞

我覺得佢依個page會好似以前爆補習個條友咁專攻

連登仔加油

突發
道歉聲明

笑死

畀啲掌聲自己！

名校serect 跪低

連登大捷

連登仔好波

垃圾page一日未摺我地連登一日都唔會收手

問題其實唔係一兩個人
我覺得佢需要公開一下管理員係乜撚嘢人黎

深夜出聲明，唔講以為係港共政府

對唔住已經無用
推到佢冧

唔認為一個admin 可以將個party 搞到咁串， 依家應該係搞大咗件事，廢時失咗個30幾萬followers 先搵條友祭期。

我覺得呢個page 應該有紅底資金照住， 用字又內地又同胞，呢個page 應該用黎荼毒班中學生，加上成日做資訊過濾，接觸呢個page既中學生其實好危險，睇得多都親中不反共了

個道歉hea撚到呢

係 就算佢話停咗職邊個知係咪真

你呢頭講，佢地嗰頭就出post收投稿

革命尚未成功

大家繼續努力 話比班柒頭聽網絡世界唔到佢地亂尻咁黎

所謂嘅停職囉

聽我講，連登唔會因為一個道歉就停，因為今次呢戰係一路以黎累積落黎，由呂黎遙事件到今次殘體字事件都係一言堂，隨便block異見人士，最後愚人節個網誌依然無表達過半點歉意，根本係到依家比人狙擊先推個人出黎食死貓，咁就諗住擺平件事。你當連登仔弱智？？ 根本呢個page嘅本質就係有問題，除非名校secret改變呢個管理模式，如果唔係我唔會停

出個道歉post就想息事寧人
收皮啦

佢話就話停左人admin職
實際有冇停我地都唔會知
唯有繼續攻擊佢地
令個page執

贏了

聽日繼續 訓了

未摺

贏左班中學雞好威？

唔係呢單嘢都未醒覺原來而家00後 講緊已經讀緊中學嗰班 已經換血換得咁勁
ig條charlie_00rin原來係蝗嚟 又扮哂香港人中立咁

仲要個所謂際旗根本係完全無證據，可以話係虛擬出黎。包括完全唔知有咩admin, 有幾多admin, 邊個admin比人踢。就咁話革除左嗰位admin嘅職務就要人信當人on撚9?

啱！我就唔撚信喇，一條友可以ban晒咁多個回覆？

而家先嚟道歉會唔會遲咗少少呢
一開頭block人block得咁爽

咪就係 一條友有可能ban晒所有回覆？

咁比人BLK左果D人呢?? 選擇性道歉?? 佢地block 留言者嘅態度真係一啲都睇唔撚出有悔意 拿拿林執柒左佢連登仔就原諒你班柒頭皮喇

我點撚知你邊個admin打邊個admin

大家 今日可以暫時休息下 不過記住 呢個係一個長遠嘅戰爭 聽日 後日 日日 同樣時間

繼續呀屌佢老母！

繼續Google form 好 聽日出script

訓唔著

而家淨係講撚咗版規呢樣嘢 但係del comment block人呢單又點搞
佢要道歉嘅對象suppose都俾佢block撚哂 點睇佢道歉姐

佢話罰咗就罰咗？
我撚知你地邊個打邊個
咁多日會係得一個做嘢咩

連登仔24小時都唔訓
個垃圾page收皮未
仲想靠呢條水喉賺錢？
不了

相信自己 我地係做到野㗎

成個團隊都有問題， 應該繼續追擊，佢咁樣篩選出黎資訊，所謂既投稿，10個post 9 個都內地 +同胞, 接觸住呢堆資訊既人 咪同cctvb 班觀眾一樣。

唔好話而家叫做贏
我地要嘅唔單單係咁

我地要佢收皮

會唔會一陣del po又話自己有po過

清明仲未過喎 咁快做哂死狗啦？

amazon要比錢的
DDoS唔一定會隊死成個server
但有機會要佢用好多錢
或者隊到佢部virtue machine唔夠ram然後死機

淩晨3點先識道歉 太遲了

講下邊個比人抄係咪好難呀

不如你地解扑晒所有你地扑嗰啲fb同ig ac
解完我地再拆掂佢

不過睇怕解到2046都未解完

我鐘意屌你老母咪屌你老母囉 鐘意洗版咪洗版囉 關你撚事咩 不過你老母都習慣左比連登仔屌 啱先仲出左好多水

a屌

朋友
我知你盡曬力架喇

大家一齊檢舉佢

肉酸得過你有人唔做去做狗

fb個page留唔到言既?係咪我個account已經陣亡左

深夜出聲明道歉呢啲以前高登狙擊遵理嗰陣已經試過好多次 邊會咁易停呀

唔洗理條友

條友專登講啲野帶走我地視線

好大可能係

咁撚惡....我印象中呢個account只係留左四五次言...

題外話，網上資訊唔應該比佢一個獨大晒，如果唔係由佢篩選出黎既資訊其實好偏重一邊， 情況同cctvb一樣。

班00後 接觸得太多愛國愛黨資訊， 點解我地唔試下用佢地最常用既social media 灌翻正確既資訊比佢地， 咪同中共鬥洗腦咋嘛，

依家邊個page 夠膽公開支持香港獨立？

收皮啦 過街老鼠

我地唔撚係支那人

收皮啦 大陸asso仔

我仲得

Pish 唔好俾佢停

收皮啦支那狗

乖啦 唔好吠啦

你係 讀asso嘅大陸低端人口

行開啲吠啦你

屌 我留左兩個咋 一個ig陣亡左喇

係啦係啦 聽日俾舊骨你咬下獎勵你啦

要做野有行動先跪低有撚用咩

佢哋公開有咩人有份管理個垃圾私屍先稱得上咩叫道歉

多謝你 本身我都有少少動搖 但係睇到啲cm先知唔可以收手

少咗啲野 仲要摺埋個page

最緊要公開班admin 比大家認識認識

啱 唔可以收手 推佢到摺！！

屌 一睇都知開道歉post係想熄事寧人 就推撚到上報啦 係佢地叫去第到投稿 依家就幫埋佢地上報

直頭要公開admin人數、每年業績同埋出post準則啦！

新名校secrets嗰名可唔可以唔好提埋隔離登

Why not

我之前喺高登post過我地嘅行動 但係佢地好冷漠 同埋覺得我係想衰咗搵高登孭依家唔提都啱 反正都唔關佢地事

GCHI你

啱啱同新secrets嘅admins溝通過，佢地表示研究緊後半部分改咩名，但夜深所以未傾好

啱，由頭到尾都唔關高登事

辛苦哂咁多位出心出力嘅巴打絲打 大家可以休息下唔使推post住 我地稍後會有更新 留返少少位畀我 唔該哂

佢地表示呢個名一開page已改，同今次事件無關，詳情可以睇返佢地頭先講歷史個post

都辛苦曬你地
早啲訓啦

再用名校呢個名無意思

我地就係睇唔過眼所謂名校secrets成班圍爐自領光環
而家個新page又名校 ？

今日小勝

名校呢兩個字變咗笑話

明日再戰

歉就道左啦 係時候要搞到佢摺埋

唔覺得佢地好有誠意

比較想知到底要幾多個舉報先可以摺埋

有 幫我手班巴打搞緊 你地瞓醒會有公佈

都係嗰句啦 至少要知有邊個係admin
出po嘅準則 點解要del cm 仲有block人
公開道歉加解block所有人
涉事admin係乜水我地都要知啦係咪呀
最後最後摺撚咗個垃圾page佢

舉報完個report話佢個page無仇恨言論

冇誠意之餘仲要串柒柒咁款
呢種洗腦page臉皮厚到咁肯定唔會摺

係咪有巴打話開grp

好撚期待

admins私下傳來

明明上幾個post仲撐到恆
依家又道歉

係道歉呀 不過半夜人少少冇人知

咩grp?

唔好因爲個無誠意、膚衍嘅道歉而停戰！
撐住呀連登仔！

都柒咗咁撚耐
半夜三間人少少咪出嚟扮死狗

出咗道歉聲明又點 假到仆街 口講話以後都冇admin做姐 咪又係圍爐將事實收埋

呢個page唔係第一次有filter過出post 我之前都試過比佢fil走我個post
既然你做得一個page嘅admin你係要匿名咁去幫人post嘢咁就請你保持中立啦 扭曲人哋意見嘅咁有咩意思姐

連登仔加油！唔好因為佢哋出咗道歉聲明就停戰

凌晨出po同啲濕鳩官凌晨出聲明有乜分別
繼續作戰

有冇懶人包 啱啱醒 見到admin扮自炒

一日未執 我一日轟炸到底

重衰過dse，根本小學實用文

有前途，深夜出post, 第日一定升官發財

1874巴 由開波見到你依家仲留守緊 辛苦了

00後已經夠on9，仲要有呢啲支那page 帶風向，屌你老母，香港下一代仲洗要嘅

記得留返個post俾原本樓主開

推

大家咁話
我瞓先 瞓醒等睇新post

on9嘅原因就係因為支那文化嘅大躍進侵佔

跟住應該用反對一言堂做理由逼佢摺埋
批評人士/持相反意見都bam同共産黨有咩分别姐

訓教先，早抖，下面留翻啲位比手足公佈消息

推個連存在都成疑嘅人岀嚟祭旗就想息事寧人?

階段性勝利 各位ching ho ball

連登有愛

本來諗住今晚再接力
估唔到咁快已首捷

但緊要係

唔撚好俾佢停

一晚教訓係唔夠，一晚只要令佢地等過幾日風平浪靜等氣勢冇今日咁強再反cap我地！

未到完全收皮絕不擺手！

各位ching ho ball

黑底Facebook，識貨喎佢

唔該巴打

瞓前一推 明天繼續

長期戰需要嘅係恆心
希望有更好策略

Fb 留言區班admin開始四出撲火

大家一定要要推到 佢哋摺page為止
所謂嘅道歉 你哋咁都收貨咩？

求seed

入去討伐00未

推到6

屌唔好推 留位畀我呀！！！！！！！！！！！

好耐無試過見證一個1001嘅誕生

到

1

001

1001